租車撞左車

事源我停車冇拉手掣同入P就咁落車（係我衰）
上番車驚得滯油門當迫力地板油撞左部Hiace

比左九千港紙個Hiace 司機私了

印尼？

邊度黎？

9k你有賺啦

Cebu

落車唔拉手掣
油門當brake
個牌京東買

有買全保，全數拎番
各位把打租車一定要買全保

係我衰，撞完架車車頭出煙

高手

遲早搞到人地唔再租俾香港人

有買全保但私了

私了有單? 點CLAIM保險? ON9

私了有得claim保險??

樓主應該已經撞到神智不清

有就唔叫私鳥～今次恭鳥～租車份一定野寫明要報警同等佢哋搞～自己搞有機會唔保

撞個事係機場交車，租車公司個staff係到睇住全個撞車過程，但佢話全保唔包第三者部車只包租車公司自己車，我當時趕飛就私了先

番到香港我email講番件事比租車公司知，佢話staff講錯全保係100%包第三者財物(有上限），就過番9000比我

我當時趕住飛番香港重有十分鐘就冇得checkin

菲律賓呢啲地方
都係唔好信到十足
我諗你以後唔好再去
一陣一入境話你被通輯緊

邊間公司咁老實？

正常咁撞法要幾錢

冇打算再去

H字頭租車公司

係咪個d香港養唔起車
走去外國旅行就租車扮有車自駕遊個d馬路炸彈？
有揸開車點都會會落車無手制無P
起碼都n波手制啦

女人咪揸車

女人揸車真係痴撚線

係，起碼半年冇揸過

P波都唔入就落車傻撚咗

一上車拉手掣啦，踩咩腳掣。

慢溜一拉就停啦

係手掣都唔撚拉呀

Cls咪撚害人啦

手制都唔記得拉

部車無beep你？

上番車本來想迫力停車，但係。。。。

你點pass路試的

冇，我一隻腳落左車架車向前自己行冇beep

女人學乜尻人揸車

第三次先pass

嘩 咁間公司都好on9 咁都比番你，私了一般保險都唔會賠，對家簽名收據又冇，對家簽名作實又冇，其實任我噏都得

正常off engine會即beep...

其實我覺得全世界都要加條法例就係要有牌簿先可以租車，好彩嘅就係撞到架車，如果撞到人點算，真係好撚危險

女人唔好揸車啦

難怪香港人出去租車個名咁臭
唔入波直接落車都可以

油門當brake...求下你唔好再渣車啦

有手寫收據，同我影左佢車牌做reference
租車公司staff做人證

咦咪住，你仲可以地版油？
Engine都未熄

你開車門已經beep到你暈

都唔知個牌點考返嚟.....

睇唔明
你冇熄車？
如果熄左車你點地板油都唔會突然標前架

乜唔係甩咗P牌先可以拎國際牌咩？
呾你考完牌都渣過排喎

雪藏牌係咁恐怖
聽講上年有個小學同學自駕遊車死左人,
呢家喺當地坐緊監

我冇off engine想落車還車

講咗幾多次 臭雞港女唔好學人揸車

港女揸車就一撚定要泊車都撞先安樂
去武漢就死都要帶病原返黎
啲女人除咗援交搵外快
就咩都唔柒識
累人累物

要有幾急屎先可以停車即開門落車

屌，累人累物

唔知點解呢架Toyota冇

之前有個朋友諗住去日本自駕遊，但係佢考完個牌就冇揸過車，我即刻叫佢唔好害人，我相信好多香港人都係咁樣

求下你唔好係香港揸

冇，因為我準備交車比租車公司staff

原來又係女司機

咪撚揸啦垃圾

新手未熟好多人都會有一兩下

如果慢車，多數太高轉，電腦開左離合等

果時聽到高轉聲已經知道奶野

即刻會縮腳踏brake

踩BRAKE停車，無拉手制無轉N波無熜昆就開門落車 樓主應該急屎急
到賴到成褲都係

咪撚害人啦屌 炒車仲咁得戚

新車先有呢d安全系統
舊無的

甩左好耐，我意思係冇入P波

More

點解你要開post話比人知你幾柒？

你隻臭雞
一係去撞狗做革命英雄
一係你就衝落山崖死咗佢算
無謂再害人

樓主好9癲

其實中東嗰啲國家嘅法例係領先全球，例如就係女人唔揸得車

你香港冇車

害死人

根撚本同跳車逃生一樣動作

我都試過急到就爆
豐力樓忍到將軍澳先落
都係n波手制車都無熄
明顯係習慣問題
無揸開車先會咁

返嚟香港唔好揸車

識好多
考完牌完完全全冇渣過車
亦都冇乜坐私家車
其實個d真係公路核彈
冇乜意識
之前我中學同學雪藏牌
去日本落緊雪渣
反左車

係香港都有租，但冇全保買

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

唔識分仲考到牌果吓好嘢呀嗎！
屌 累人累己正臭閪

99%係同個考官車震完就pass
所以Brake都唔柒識

點解可以咁on9

租車肯定有保險，最差都衹需要俾保底費。你自己部車都要整，肯定要俾保底費，點解會咁on9俾9k私了？係咪傻撚咗？

咁你都唔好去日本揸，費時累衰香港朵一陣加保費

輕則撞Benz，重則撞6位數字既車

已經拎返錢？

咁大獲

個牌係點考返黎......
不如你還返比運輸署..

麻煩返到黎香港唔好渣車，馬路炸彈害撚死人

其實最恐怖係你覺得好似冇問題咁
一啲悔意都冇
仲post上黎講
係咪覺得自己好威威
發生咗件咁嘅柒事
最後人哋仲退翻錢俾你

最大獲係香港好撚多人去日本+自駕
落雪/地面結冰真係好恐怖

私了
保險公司一定唔會賠返俾你

下次小心啲

比租車公司staff點錯，我又趕住走，好彩claim得番

嘩屌撞撚死人

Sunday Driver
女司機

呢個組合

有去揸過幾次，撞過一次

Btw 慘....無啦啦比成班兒登仔鬧臭雞

係，已過左數

竟然拎得返哂？
菲仔真係on99

女人學人渣車
手制 波都唔入 仲要踩錯油門
仲衰撚過學牌
仲要撞左都覺得自己無錯咁
你唔好係香港渣車啦

其實係唔係好撚威所以要上嚟開Post
定係你想要多幾個老豆呀屌你老母
再唔係你就一定係西痕屎眼痕想俾人中出到體無完膚

希望樓主下次車撚死你

落車唔拉手掣 又唔入p
咁你起身會唔會唔記得刷牙
刷牙個時會唔會又用錯廁所水刷

大佬阿，咁撚基本既野都可以錯
好心你衡量下自己咩料先學人租車啦
你咁撚款直頭係香港都唔應該揸
仲出去害人
唔撚好講無心之失啦，犯得呢d錯代表左好多野

諗起jackass,租人地架車去改裝玩鬥車場，撞到爛鳩曬再比返人

其實外國渣車唔一定比香港易渣

香港雪藏牌去真係自殺無異

數主仲有命返黎算係咁

歐洲上highway轉圈上，去到尾

跟香港望錯方向甚至唔記得讓線就係咁先

屌你老母
車都未撚識揸就去其他國家害人

樓豬未必係絲 大家收返句女人渣車先
但係咁既閪態度渣車遲早害撚死人

cls
咁不如成架衝入去reception到還

難得賓仔平均智力60幾
絲打下次去既話叫埋我
我同係對拆
同唔同房呢D再慢慢傾

唔知點解喺香港越少揸車嘅人就越鍾意自駕遊
手車又唔叻路況又唔熟其實都好大風險
我會盡量公共交通/包車...平時喺香港揸已經受夠

扮咩 男人起碼識一二一二隻腳
點會緊張犯呢啲咁嘅錯

有冇片

冇撞到人快d還神

佢同考官車震

所以唔識用油門都pass

女人識出水就得

咪撚害人啦 學咩人揸車呀

只有女人先會開po 屌返人錯

外國地方大名勝遠，我朋友喺日本揸2粒鐘佢話幾乎瞓著！旅行已經攰仲要揸幾危險

香港無搓開就唔好出國害人啦

將近考完時...
好野條路冇咩車，好順利，應該pass，落車閃po IG
你停車冇拉手掣同轉P啵
差少少，不如我...

唔好再揸喇
量力而為，搞出人命就唔好

你都係坐車啦
油門當迫力

揸開車一定唔會犯呢啲錯
唔係揸開車真係唔好自駕遊

又玩膠

所以我有雪藏牌都唔會去日本揸車

利申：鐵路膠

P波踩穿個地板都唔會衝
同埋你地板油部Hiace都係花左咁

你嗰部玩具車？

屌你 條命仔仲係就好去拜神啦
一陣溜後就

你錯喇
佢揸左考官支波棍
個考官同埋架車冷左個冷震，佢就pass左

張機票點都平比過9千蚊啦
夠你玩多幾日添

btw
有冇撞埋右車

出車前開個post 等大家留意番

唔識揸車就咪撚出國害人啦
一係去印度同中国

樓主真係好撚恐怖
勸你真係唔好撚再揸車
咁搞法終有一日會撞到人

唔知佢住邊度
我上有十八歲高堂 下有八十歲妻兒

咁都出到牌

你都ON99
我去第度自駕關你撚事

乘客落車尾攞行李，司機就咁走左去 通常都係咁

好心咪害人啦

租車有得私了?
日本既話一定要報左警先
唔係租車公司都會返去事發地點幫你報警

其他地方我就唔知

停車唔入p又唔拉手掣
都唔知你個牌點考番黎

呢到係一連串必做既動作黎架啦，缺一不可

咪撚揸車害人啦屌

坐下監就甩身，人地命都無埋仲有d家人

你憑咩覺得自己係外國揸得掂架車

當時撞到出煙有窿味

就係咁。。。同我個case一模一樣

正常係要
但嗰日太趕
租車公司職員已經喺度做證，之後報警

痴撚線 唔好揸車害人啦

停車唔拉手掣唔入P波

其實我都唔想私了
但租車公司職員堅持話全保只係包自己做架車，對家架車就要自己畀晒
當時對家個司機要萬幾蚊港紙但張卡爆咗，只有九千現金

唔拉手掣就落車，你個牌點考番黎

跟本樓主on99 架車響都聽唔撚到
唔好以為你自己冇損失！你嘅失誤係其他冇意外嘅用家補貼左，屌你

Dls, 仲笑得出
你返香港真係咪撚揸車

拉手掣呢d基本意識都無
真係cls

點解都唔會手掣都無拉就落車喇...

佢呢d閪態度以為咁樣係無心之失，真係遲早累撚死人

全保唔係一定要報警先嫁咩 咩文件都冇 你9up 9萬都得啦

On9咪撚害人啦 仲係到笑笑笑 弱撚智咪撚揸車

起底睇下個ac時男時女 ，又求av，就知個post 已完啦

有對家司機手寫嘅收據同人證

即係D波落車

係，架車自己向前，我一隻腳落左車

on9

呢啲人真係同蝗蟲無分別
拎得返曬錢就威威開post
一啲悔意都無
唔死都無撚用

無入p波算 無拉手制都算
屌你老母隻閪腳一野踩落油門到你都係唔好揸車啦

柒撚到

屌 起底見到男人手
死全家啦你

手寫都得，咁做車保應該會做到公司破產

公路炸彈，真係隨時撞撚死人

我都冇諗過拎得番

害撚死人咪呢啲囉，呢啲咁嘅人真係死咗都唔可憐，但真係唔好搞到人哋炒車

落雪渣有路面經驗都死啦

考完10年未揸過 聽日去日本自駕

馬路炸彈

我想搞眾籌
請個廣州教車師傅幫樓主補鐘
「用你個閪手啦！打訊號燈啦! 」
「1212呀！」
有無人有性趣

咁咪撞囉
廢柴

Good luck

好彩車前冇人 屌你老味

渣幾次就撞一次
遲下日本唔比香港人自駕都係多得你呢類仆街

可以重拾當年考車嘅熱情

究竟有得拎定冇得拎？

有，已拎番

痴撚線

唔好返香港喇
你係危險人物

炮彈飛車

喂你條臭雞都幾撚好嘢，全部批評嘅就唔覆
小心有報應呀咁嘅樣揸車仲咁嘅態度

都錯得太勁下話

女司機 雪藏牌

2020年分分鐘唔再比香港人租
多得你呢d仆街唔少

大撚把錢

SO WHAT

唔撞又點計先

cls落車又唔拉手制又唔入p，咪撚害人喇

唔撞使唔使頒個獎比你
泊車唔知扭幾多手
開到慢吞吞，轉線又唔夠爽手

哦

真係威

你咁講全世界p 牌都唔撚使揸啦

未考過牌都知p波拉手制基本野啦
女人真係咪揸車害人

如果咁岩有人係兩部車中間行過
樓豬應該唔洗返香港，係菲律賓洗定八月十五都得

垃撚圾

試過未鬆手制就開車

基本

求下樓主係香港唔好揸車

私了claim保險？
Sure?

下次撞就撞死黑警啦

交返個牌出黎唔好害人喇

好彩佢窮買唔起車咋
唔係唔知死幾多人

唔係一開門會自動p波咩？

班車主又走出嚟嘈
如果揸得多代表安全就唔會咁多搵食車撞啦

其實香港好多司機都有個壞習慣
就係停車唔拉Hand break

特別係燈位，好多司機keep住d波踩break就算
一踩唔夠深就會慢慢溜前同前車kiss
上youtube睇車cam片見唔少呢啲case

Yes sure

上緊28car睇車

因為樓主衰嘅拉hand break係基本中嘅基本
對於大部分揸開車嘅人嚟講，就好似呼吸一樣，係自然反應嚟

樓主邊頭出沒？
等我少啲去果頭

無睇過jackass

佢地專玩d痴線野eg:痾屎落人地賣傢私個屎塔陳列品度

香港人好多人好興得閒就考返個車牌先
個個不論老幼都係咁講, 話咩遲啲唔得閒考得閒就考左先
明明10個起碼5/6個根本完全唔會揸車
係唔係都考定先
到唔知幾多年後, 咁岩有機會就諗自己有個牌可以直接揸

班人唔撚係諗識唔識揸車呢樣野, 個牌係純粹有資格揸車, 等於大學證書純粹當做入場卷唔打算真係學習知識
極度危險

原來樓主揸開揾食車 真係唔講唔知

仲去菲律賓 屌

搵食車會唔會唔拉手掣落車?
唔好鳩spin啦

哩啲情節
編劇都諗唔到。。。

女人？
人妖？

咁都有
收據寫咩
邊個係人證

收左我9000港紙（60000菲紙）
有Airport security同租車公司staff 企係到睇實做證
好似話租車公司最後報驚想捉九個Hiace司機，有機會想問佢拎番九千掛
唔理喇

有冇考慮過坐車唔好再揸車？
留名比人屌未撞過車？
利申未撞過

好似話租車公司最後報驚想捉九個Hiace司機???屌你老母啦

你勝在出事係呢D鬼國
正常國家邊有咁行事
下次唔好去喇
可能一入境就無左個腎

屈返個司機
鬼國方程式

佢地email話個司機拎我錢係illegal

不了，冇下次

屌你老母臭西
你自己弱智落車唔拉手制 off engine都算
撞完仲講到自己好叻好撚型咁
有無諗過唔係撞到車撞到人後果幾嚴重？
仲同人講你睇緊車
咪撚害人啦你

菲律賓

依家有啲車停燈位會用 D 波 + auto hold

自動波一鬆腳就知冇P波手掣啦

下次玩棍波算，起碼唔會咁易油門當迫力

考車真係要加翻個智力測試，樓主成舊飯咁都俾佢pass

其實你同揸揸下車開門跳車無乜分別
只係車速唔同
今次撞車已經叫好彩有架Hiace俾你撞
我想像唔到係斜路會死幾多人

開你9000真係益左你

關咩事

正常幾多？

起碼有極力子，唔屌會死火

d 波落車？ 屌你老味好彩你無車

你唔落brake唔拉手掣一樣會溜前

都係

一個可以連錯咁多次既人
我覺得你唔再適合揸車
冇技術，冇心態
遲早唔撞死人都自炒收自己皮

攞完 P 牌一年唔揸車就可以換正式牌...
呢啲炸彈勁撚多

香港都未渣得掂學人自駕遊
路牌又唔識睇
手震腳震
最好上埋新聞我真係恥笑

講真我係香港日日揸車，揸左大約6年車，都唔敢去東南亞自駕遊，on9樓主

咁對家都幾好人

手掣唔拉都算，
唔入p波你鬆brake 揸車唔向前行㗎咩

對家心諗「我整返先2000，以條水魚俾9000」

咩弱智港女有得攞？收皮啦

撞到冇錢賠冇保險公司救你呀
港女弱智唔好學人渣車做馬路炸彈

等你撞車出事啦

人就死左了

你打側直隊我架車, 我唔叫你賠過架新車畀我你都應該偷笑啦
點知你有冇撞咩我個車架車軸避震呀
佢淨係收你9000就算數你真係快啲去還神啦

嘩屌 撞撚到咁先9k
個司機好人到 定樓豬好撚靚女

唔撚識渣車咪撚學人自駕遊啦屌你老母
要死咪撚害人

冇拉手掣同入P就咁落車

即係踩BRAKE架車停左就開門落車
同跳車真係冇咩分別
不如直情跳車啦
停都唔好停

唔識揸車仲去外國揸

佢初頭話要一萬蚊港紙但冇咁多cash

垃圾

好彩有全保，呢個係外國租車嘅好處

黎緊2月要去自駕遊，個牌考完兩年無渣過
正正唔想發生樓主的情況，已經用左幾千數補鐘
對自己/當地駕駛者盡番責任，雪藏牌/渣唔熟真係補下鐘先出去渣，起碼知道基本野，少d機會撞

買全保咪得囉驚閪咩

樓主完全唔覺得大件事
前面有人你車撚死左佢啦 仲只係識計賠幾多

落車唔拉手掣唔泊P波，咁你憑咩落車？
咁基本既野都錯得，個牌點考？
簡單D講你即係停定左架車，之後鬆brake 落車？
唔覺得好違和既咩，呢D錯係冇咩可能會犯
係咪究竟雪藏牌，好心冇渣開車就咪渣啦，仲要人生路不熟，害撚死人

買全保係保架車，唔係保你賠俾人，你同人私了諗住claim 人地保險？笑左 sorry 未見過咁on9既人，上個reply 都諗緊點解會撞，依家我明

影衰晒香港人啦屌你老母

咁我都會買全保，但都唔係抱住有買就可以放心亂渣，撞咗都關人撚事咁解
好彩就賠錢了事姐，唔好彩賠埋條命，玩唔過

根本程序上就唔合理，踩完brake 就直接落車？一鬆架車就郁啦咪即刻踩實囉，去到呢個位都會醒返起要拉手掣P波啦，究竟係咪假膠

開始開放喇，不過人地地方大，渣車需求同機會都多，正路手車會好D 好快練熟

事實我真係私了完之後claim返全數喎
點睇

其實香港人好悲哀，去旅行好多地方都係自駕遊好玩D方便D 對香港人其實好唔friendly 大把人雪藏牌/新牌出去日本台灣舞龍，年中好多意外都係香港人造成
我識好多人擺到明就係去旅行為左租車渣，個牌都係為左自駕而考，諗深一層其實好矛盾，有冇路面經驗真係爭好遠，真心唔好為左方便去害人，我寧願你坐返車，一係搵返個熟手朋友做司機，尤其係香港渣開車既我相信應付到全球8成城市off road 例外

咁正常未黃燈都唔會無啦啦鬆腳，就算有auto hold 都要俾油先解除到，未黃燈都唔會無啦啦俾油

笑完人照下鏡望自己

咁你咪用腦諗下合唔合理，係租車公司on9 你私了對家係off the record 對家又未拎你賠償去整車，租車公司同保險冇單冇據點會認，就算想俾返你都唔知點賠，文件問題

雪藏牌 唔好害人